[I/A]龍珠Z爆裂對戰(3)簡簡單單開個帖

簡單開始，舊野乜都唔貼

新手有問題請舉手

早抖

留名

新手留名

上左lihkg7日既新人報到
請大家多多指教

btw , 管理員到齊未

new post lm

新舖黎明

又係你個新手要新到幾時

之前太hea了
今次一億活動
追返進度dok卡
連埋普通ssr
dok咗差唔多廿張
依家慢慢刷超強襲準備打LR
同留石兩周年

咁夜都仲有人

nplm

New post LM
新手問，技豬。知豬，即係邊隻？

新po留名
想問下得一隊rose見得下人
技金/bobo/超* 邊隻會比較易dok d?
應該仲係新手階段 好似個個超激都好難打咁

thx推po巴

巴打早晨

Thx 推巴

joeson
咁早？ 又要返工

早晨各巴打

早呀 咁多位

若是新手，以上三個都係地獄級，可以先挑戰bobo,攪掂以後好打好多

我抽左d咩

潛解LR悟，開咗右上角

變態佬

第二/第三隻SSR悟要打幾多場先跌

十年難遇，俾我一定會再抽十連

只得8石單抽

多出嚟果張之前打定嘅

呢兩日去露營，要再下個禮拜日先可以刷之後果3張。

唔該推巴，開po中新限！

不過你好似中咗力斯啦喎

黑仔中嘅話一定開心到跳起

又抽左十連限pool 又係SSR都冇隻..
計埋超pool已經60連未見過SSR...
係咪要抽必中小雲pool洗洗霉氣....

* pls

誰輕輕叫喚我

十連無ssr係正常架
極pool抽到100000阿婆pt
剩係賣sr咋

已經六十連了

人玩遊戲，唔係遊戲玩人
停一停，諗一諗
下次就到你中好野

web版留名
小雲超激
不過未10技 最近一次食5升1真係吹鳩漲

打機求開心，勿忘初衷。

課嘅話，課一個自己comfortable嘅額

仲有十幾張免費，應該得嘅

開po中新限係口號黎定我不在此"限"?

慶幸既係我只課特價石 算忍得手了

早晨～～～～～～

真係唔得嘅話就留幾張升上ur再食

好難,今次頭10抽有3ssr但全部係垃圾
即時課多10抽補中得個吉預料之外既金額

十抽有3SSR

史前野超必得特大果d

我差5個潛飯章就可以開盡35號 4格

史上最強 dream team 即將爆誕誕生！

期待體小雲變全屬加3氣，DHA+50%!

其實點解會落技豬唔落超悟格 見好多人都技豬

OK 過到
全屬加3氣、ペンギン村の大冒険 DHA+50%

強帖劉明

屌

比一個POST既時間我去等Template既回應...
因為佢可以少睇PM.......
我明白資料唔夠..
老手可能要幫手答好多新人問題...
對住依個POST既不便...
超級唔好意思

可能有朝一日有得DK呢...
好過我60連 射晒落海
搞到我都冇乜心機 少玩左

屌，垃圾分身有pink，岩岩十連中超既力3達 ，我玩緊極隊，想要*同力斯

感謝心心巴

感謝心心巴,亦明白過檔幾咁煩,所以慢慢

BADMAN

麻煩晒心心巴

我黎向你報到

辛苦你地要幫手答問題

黑仔王
老手要照顧新手

唔好再亂改名啦

當時都未有管理員

第一次係呢邊留名

你右真係勁

如果無晒鬼，維斯可用咩代替?

鬼 : 有D難搞 , 你隊野入唔入到氣絕

維斯 : 低一個LV就飛龍 , 次一級就閻王 , 再下一級牛佬

所以真係問非shine既我都會答

101，有多兩隻叫糊

屌，唔怪之得今日咁撚多痴線佬

101 係 指 UR 滿技？

麻煩曬心心巴

好邪惡

係

到底白仔咩卡係無

好多

唔好撚提

-2 now，ok？

Nplm

又點呀大單巴？
又有壓力？

勁！我得91+2 LR

好大付出（錢，真係要死去刷，刷到仆直咁，依家都係得60萬嚮手 ）

知lr

冇呀！

LR得隻35號

兩個都痴線佬，今日係青山出黎呀

技猪值得佔一席位?

全屬+40都收貨啦
就咁加條超激link 必殺上100%up都勁好多

30%都ok啦
全屬wo

5個前鋒、1個助攻

其實係因為我冇悟格，力、體、速都冇

技豬好寶用，出場等於食左舊莊
出必等於食多隻新莊

我諗可能好似肥瘦L咁20%

20%頭尾加埋全隊120都未必夠10萬血
30/40岩架啦

30%都ok啦
全屬wo[/quote]

我諗可能好似肥瘦L咁20%[/quote]

始終小雲個超激只係得一次性，之後未必會再咁快返出
不過以一次性既野黎講，多20% 正路既

全屬加3氣 DHA +20%
不然就
全屬加3氣、ペンギン村の大冒険 DHA+50%
全屬加3氣，ペンギン村の大冒険 +3氣

不過我就唸另一邊，雖然有力屬大範圍，
可能係 全屬加3氣 超必改 大範圍 改化版

叫緊糊

係就仲勁！我收貨

兩隻⋯⋯

有冇巴打試過de dok35號或者LR悟落去 再升上去個技能會唔會變返20技？

兩隻LR wiki

會

咁都好d

好 撚 悶 呀

隻game 悶up緊乜（抽唔中新限 ）

聽日全日打LR悟張卡

無OOO 同一星龍好難打一星龍超激
已經用極隊都要用晒d 道具先勉強過到

屌，曲線曬限

過到就得啦，用道具好合理
係而家出左咁多勁卡大家先開始追求0石少道具過關ja

用呢隊居然難打？

打一星龍主要成員係減攻
Eg: 排骨飯

想問下邊度會跌呢粒嘢

天下一

喂，hihihi

用番Gt隊咪唔難過

一星龍無人借，我都用左成日先ok

唔怪得我咁難打
我依隊減防

原來隻力斯真係無咩力水
正常link 晒boss, 超激，惡夢都係得8-9萬
同技金差唔多
但個全體幾好力，有13-14萬左右

點解豬

技猪未dok張卡，自己去睇下似邊個

似咩豬？

羅志祥 小豬

智力題：

21限差兩限：力斯、技金
210隻UR
111隻UR Max 技

值幾錢

唔齊限唔好問價
自己玩

爆機ac

爆機ac 可能無人要
接完都無野打

原來係咁

12場力bobo先得一張。。幾時先可以10技bobo

你仲未計食完唔一定升
我果隻最後一技食左十張先升

我試過幾次一場跌2隻 但係我冇bobo

即係刷到2046

我是來留名的
前兩晚太忙無蒲頭

聽朝記住乞石

土豪可無視

請問點打super 體大波先入肉？
係咪一定要防暴角先得？
我用速GT悟飯降防完，有時可打多d, 但又時又好似無乜野咁。
到底降防係點用？

冇大幅降防要降2。3次先有料到（好似係）

兩下大幅降防就打得入
近期極卡都有，可以試下

有冇d大幅降防既卡？

希望幫到你

rose, 技金，邪波，一星...

小弟今日岩岩星期日生日，想乞句生日快樂

生快巴打 祝你正日一抽入魂

生日快樂

生日快樂大單！！

爸打生日快樂～祝你一抽入魂，開post 曬限

雖然我生日個日都抽唔中野 但希望你一抽入魂
生日快樂

Happy Birthday,祝一抽入魂

生日快樂啊！

想問下，我係唔係用呢張10技UR100既35同4張都係呢隻UR1既35先解開4角，
之後已經可以Dok上120，再Dok上LR，再食另一張10技1Lv既LR變20技，然後慢慢儲幾千粒玉完成潛解？

唔該哂上面咁多位巴打
請問果個 （敵のDEFを0にする)點發動呀？

Exactly

巴打生日快樂！想邊隻，中邊隻

多謝巴打，咁我只要打5個章各12個就搞掂。
我呢2日仲ON99走去打廿幾個大波菲章，諗住要DOK上一級先可以潛解⋯

主號儲咗50石，1點吉時十抽中力*

依家4個號，有Blue個3個號就冇寶、品；有寶、品個號就冇Blue 世事難盡人意。

其實就算打到20技LR，都可以reverse 兩次落返嚟去潛解。我今朝試過了。

原來可以reverse2次⋯可以慳唔少時間磨第二套77章⋯

生日快樂，一抽中SSR

零晨一pack, 終於比我中超* 啦，好感動

應該升咩/打咩先夠過品同ooo既超激
已經開始打緊啲強襲角色

品超激 BOOO隊過唔過到？

Happy Birthday !!!

早晨！太早起身仲未有石乞

報到

石！

乞石

生日一抽中SR

生快巴打

媽，比達係咪得罪左人...
佢真係柒到停唔到

NCHA!

點我會係小雲

必殺技1lv 更大 ？

唔會係出隻新既體小雲比你抽吧
如果係舊個隻 個天都對我不薄

暫時報告一下 小雲pool後第70連未中過SSR

勁撚到喊

應該係舊呢隻，冇理由佢出3隻小雲得隻體冇得dok掛

（剛剛抽埋個必中，中埋呢隻，升技喇要）

品級傷害 痴撚線

恭喜巴打 我之前死追限pool就係因為得隻ooo 冇其他屬既隊長
而家用小雲做隊長 再搭朋友隻bobo 1* 搞掂晒
可以留石等兩週年 唔追限pool了

仲要免費十技

1lv 必殺有野玩喎

勁撚過品少少應該
出到100倍既話攻力又上升
link 著晒可以加40%..
全game最大力

仲有兩次小雲pool 必中未抽
抽唔抽其他天神村入隊好

其實我係咪俾人block 左 冇人討論體小雲1lv必殺呢一點既.

只可以咁講
你要小雲每下都著晒link
就必須其他既天神村入隊
起碼都一兩隻

品底攻高啲 全link都有35% 限界+2000攻 11氣加100%攻

小雲招100倍你好嗎好似加60%

生抽 我唔係好明其實

無咩好討論 好過潛布少少 但係一樣可以免費10技 唔升就dok聽打靶

佢1～既意思會唔會係 1以上？

佢第二張圖，好似表示1lv 必殺技先可以有機會出到100%個招🤔？

岩岩我都咁諗，我入game 睇隻bobo ，係寫10～

改改名先

好難搞 仲有40石送 仲諗住留黎兩週年

隻小雲好撚勁，仲可以10抽必中機入面抽到，笨大良心

1～咪即係1技開始就有效果
Bobo 10~咪10技開始先有

哦屌

即係話1lv開始已有

新手唔識嘢,咁組？過唔過到bobo

唔係放閃！

等dok

樓上兩個

有ooo，用全速隊加加攻道具打

真心左

睇到有得dok 即刻入返pack

家陣位個個都放閃

學到野
今集都出唔到100倍

比上面嘅抽哂

國際版留名

仲有一次必中小雲pool, 之前只中速小雲，係咪應該抽埋佢

力同體都值，上啦

力：力屬第二隻打全體，免費10技

速：好大力，免費10技

體：新隊長，大大力，免費10技

值，比力斯路更有用（個人未持有力斯路時-10000）

力=體＞速 另有藍將軍值得追

話說，抽晒後，只有小雲入手（其他人，未見過）

我除左桃桃白同速雲冇 其他人全部入手

力，速，力，力，體

升技都有排升
力雲潛解

5屬小雲都滿晒技鳥

技知力體速

真快手

將軍已有，同埋有速小雲。仲有一次，抽埋睇下有冇力雲體雲先

体雲必要性未見到，除非一定雨超屬夾一隊否則 Blue/ pink 帶隊仲勁

申利...未持有

一出個時抽左一野小雲 中速同體
唔知原來力咁有用 應該早D追po
D石投晒落限pool
Molamola
得番40石送 睇黎要追多下了

Fit晒我冇咁多老界 又唔中rose同blue既人..
可以用朋友隻滿技blue同rose

冇blue黎講，有體小雲突然覺得笨大對我都不簿

冇藍OOO，好人隊冇新隊長

同上

冇blue冇rose表示有體雲已經足夠令O同bobo同隊 完左心願了

無體小雲

我冇blue 又冇體小雲

炭巴，你唔好咁啦

你已經有pink同blue

我覺得笨大送左個好好既生日禮物俾我

體雲隊可以落哂35同lr悟谷血

喂，生日快樂呀喂

凸左隻體雲，係唔係開左潛'右上'條路先dok?

體小雲超絕特大

官方影片打邪念波80萬

即做 thx bro

免費十技可以開右下先 右下每格加得多

今集龍珠超好正

大炮唔係開左"右上"加超必lv先好d咩？

前菜

最後一次必中，唔出體雲比我
重覆速雲。

認真便輸了

永遠懷念前菜達

邪念波好似係超西link先打得特別痛，所以體雲真係好撚勁

大單巴，不要說了
再講我就拔卡

體雲真係抵抽
試想像下如果係品有得免費十技
仲有必中pool比你追
不得了

體雲超必真係品級
復活 驚異又link到限角

黑悟開始到rose,booo 已課了萬幾蚊了

幾時開超激？聽日？

，多謝港鐵

自爆d乜，今日生日，有咩爆到？

Sorry，我真係唔明

有必中未抽，都可以抽呀

我抽哂必中3次，都想再抽

我中左體小雲 仲有兩次必中都想再抽...
好過我60連限pool 零SSR多多聲
而家清下關拎石再抽小雲pool
中重覆都可以潛解！

有埋潛解 個啲比古洛 格比達 LR悟空啲數值真係好離譜

痴線，HP15900幾

150石
中晒預雲pool
除最勁既力 體小雲同將軍

想問笨大係咪有心的

恭喜哂，btw幾時先開超激，好想DK隻體雲

應該咁組，諗緊鳩猴換唔換35號定係LR悟

應該係 唔中blue rose都有體雲玩混色隊
唔知聽日超激要點打

入個超激角仲好 link返全部人
有技菲就換速菲

冇技菲

咁可以唔洗換

終於申請到acc留名

潛飯第二型

Agger
最型一定係悟爸手下老江湖

Between早兩日終於清哂故事d石...無石乞了

真好，仲有主線乞

最正係我清關乞石抽十連力斯pool黑髮

屌你之後無爆鏡

黑髮會冇爆鏡

會

黑髮彩字先爆

黑髮無爆鏡即時判死刑..灰到仆街
平時超二起碼可以保持個希望到最後

節哀順變

我試過好多次都唔爆鏡 我十連見黑悟已經冇晒希望

小雲pool必中兩隻力雲

小雲真係有需要? 3氣+ dha30%

冇blue冇rose就需要 而且咁得意又免費10技 隊員都抵

冇bbb 佢做好人隊隊長

冇blue同冇pink既話，根本就神隊長，同埋超必太勁，品既級數

其實dok體雲同dok青扎馬斯只係差+1氣 兩個都dha30% 但又冇乜人提佢

Link 廢， PS廢
無得免費10技
最重要樣衰

亮點

樣好重要 呢點真係小雲完勝

垃圾

max技，抽左幾多先做到

睇圖鑑就見到，唔駛錢

FB見到小雲咭嚇親
勁到咁都話垃圾
有驚異link都算係咁啦
又加攻夠晒力

利申 得xxx 同品

非主線龍珠人物扣分

佢有出現係龍珠入面呀
努力打石中 抽埋個兩次必中pool

要講呢樣 好多劇場版角色都唔係鳥山明作

Ipad號入面有大波菲 抽左1個10連中速雲
仲抽唔抽体雲好 隊長已有品，xxx

有必中唔怕追

今次打速遇唔到基諾博士

潛解完LR悟出超必打過百萬

有XXX，對小雲冇愛就唔好抽。超四快來了。

不過我就叫老婆幫我抽咗，中小雲小寶寶

屌，有老婆幫屈機啦

尋晚有冇獎老婆先

我嘅嘢就係佢嘅嘢，佢嘅嘢就係佢嘅嘢，仲要獎

體小雲算唔算限定呀？

嘩... 講野唔好咁衰wo

撒賴巴老婆抽出哂名架

應該同xv / fusion pool一樣呱 , 唔知算乜pool .
等其他巴打補充

小號單抽中力3達

又嚟

唔係限定， 打定77粒章等DOK冇死人

知屬都有得dok，唔知21定35個章呢？

小號堅吸SSR

我小號尋日體* / 技豬 / za

小號主玩極隊
ROSE / 體* / 速布 / 力斯 / za / 邪波

就黎勁過主號啦

你小號極隊唔係講笑

我老婆個號都10張限定啦 （計埋體雲嘅話）

巴打們，早晨

扮工時間又係上水時間

大笨象巴似係憤青喎
如果明禎排你前面用十分鐘atm會點

我明白..因為我都試過..
前面個女人入票都搞到10MINS 拉左龍..
我同另外個男人打左個眼色
之後就走前問個女人...請問仲有幾多張呢..
佢先知後面咩環境....
結果到我入票...~30秒到搞掂...個男人呆左

我返工啦
林明禎都UPDATE Instagram

下!?!?!?

答錯......應該立即話比我知..
叫我過黎

只能說... 女人係煩既
成日係繁忙做D唔適合既野 ...

1) 08:30 ~ 09:00 ATM過數
2) MTR / BUS上車 / 出閘先拎八達嘟
3) 渣住幾廿張票去入票機 ( 我明 ... 係公司野 )
4) 永遠係出發前一刻先叫去tolet ( 但有一直提住佢 ... )

係煩既.... 但男人需要佢地

LR悟15900血
天下會唔會打死人

早晨
有冇劣幣分享

你啖氣好似鋸左

女人又有乜好嬲
朝早咪又佢地威囉 , 夜晚再搵返自己專嚴

屌... 悶UP到幾時呀 ............

仲有d阿公阿婆朝早係7-11交水電煤費

儲下彈藥咪好，聖誕唔使使錢咩？

幾時開天下呀
好想試下用極隊同時放M達，力斯，力大波會點

有data更新左啦

新手想問係咪有telegram 谷
另外整列指示鬼可以係邊關打到多d

thankss

打20倍既話
你會打得好慢
出哂3次全體攻擊都打唔死對方

3次都打唔死??

唔會呀嗎....

3隻都得1技真係有可能打唔死

其實到真係開
我應該打15倍算，全體都未必會落晒三隻
可能落M達同力斯算

上次天下有無巴打真係打20倍？
用咩隊？

技神悟隊

我用格比頭 再配m達 全體杜 比古 超3比達 超1比達
要睇住打 好易死

加轉珠卡

我諗住用埋屎

我xxx頭+m達打20倍

Btw好耐冇上水啦

天光巴？

我就技神悟隊 ＋ 盾氣絕隊，輕鬆唔驚死
技神悟 m達 技悟巴 盾 盾 盾
玩轉珠

盾X3

金菲邪波3達標準配置

幾點開超激 琴晚中左體小雲

正常 16:00
恭喜，我都中左

冇人應同我

睇完你依隊...
我又想轉下忝

仲諗緊抽唔抽體小雲 （仲有兩下必中）

抽啦

兩邊走

心心，下次天下一試啦，一試愛上

但全身家得55石

20倍天下一，我都係XXX隊、大波+M達咁玩

多數兩輪全體就完場，係懶同怕死用多左鬼

不過決賽對手上到廿三十萬血，唔小心清唔晒都會死

我本身係 技神悟 m達 XXX OOO 超3悟&達
應該唔要超3悟...但佢有LINK 幫M達加攻
真係落場再諗啦都係

打20倍，有得檔下都幾重要

開會中

都岩既...希望今次有時間上1000啦

力隊輕鬆屌打小雲

雙*隊過左

體小雲超必打*3萬

極隊訓住過

000訓著過

小雲超必掉屎好勁

掉屎好撚正

我中左都照抽 博潛解

1隻都無

隻小雲仲係7技

刷/等知小雲

個人：刷，然後5隻5隻食

刷一條體 出得2隻左右
試過5隻升1技

星期日當日抽左隻體雲後，第一時間用果堆知雲升，直接食（50%），食左兩轉升到技4，然後食5升到技8，再食2就滿

好似用左2-3條氣刷

我自從一億限pool出左之後黑到而家
個時諗住抽小雲叫做必中 點知中隻體既 唯一一隻冇dk 個下灰到呢 好彩而家有得dk
跟住食晒知小雲 點知升得7技

諗番起一出ooo個時 xxx ooo起手玩 到而家都未中過好野
一億pool前一路忍手主線只打到第8章
一出一億活動就瘋狂打主線 打晒石之後射晒落海
笨大好似想我棄game咁

有必中就唔駛諗啦，一定抽哂佢

等埋兩週年啦，可能bamdie會比指示你架啦

到依家都未有XXX路過

追po追到喊
我會用m達安樂死隊

技神悟
m達
技超格
知18
知餃
技jako

對面未醒已死

冇XXX

冇Xxx

冇xxx +1
不過有品
其他新四限正邪隊長乜叉都冇，品居然又比我兩隻

冇品blue pink 但有其他4隻dha70%同體雲

其實xxx仲係咪必要隊員之一
唯一一隻9技....

冇寶*blue，只有000同品同體雲，新手表示好葡萄

我差不多，中間兩隻換LR悟、技悟爸，用嚟埋知屬單

lr悟用黎橕costs ?

入技悟爸，歡喜悟都幾好
帶轉技，轉知，老莊，仙豆就夠

mvp 知餃，技jako

冇技神悟 搭唔到嘴

天下繼續用一技超人隊

用嚟清場，LR悟18氣friend 住技悟爸嚟一炮，最頑強嘅知屬都要瓜

有技神悟無m達 唯有玩力3gt加大波小雲

大波小雲

咁樣夠唔夠？

入技神悟不如入個盾

隻神悟換隻轉力珠既

老江湖

M達

當然Blue啦

夠啦，玩哂啦

Blue＞技金＞M達

技金勉強都可以叫免費10技
如果平時用就一定係blue
天下就一定比m達

我技金食左三隻知金
依家4技都仲係好細力
個人覺得唔值得餵
何況佢仲有得免費

啲體潛玉終於有用 一次過啪哂比體雲

痴線，成條路

1111111111111111111111

屌，中伏，第一次就1，然後就33333

All miss

5lv 會心

有兩隻體小雲應該潛解邊條路好

右上右下？9估

Btw張力小雲係連擊黎架

我揀咗呢條路

轉力珠得力肥布

返左大陸忙到仆街，怒課一pack 下火

深夜放閃應該少do屌...我估

下火點會課龍珠㗎
要下火梗係課落 啦

岩岩抽中左新pool隻斯路，係咪唔洗再抽落去

正解

冇体小雲
今次係咪打21粒就算

6,8,9,14

恭喜推巴終於中*

你呼喚左*好耐啦，抵你中
唔好聲都唔聲突然一下放閃就得

力隊齊腳未先

屌，公平咩

齊新隊長啦

你講出黎無說服力

（發現你有體雲）

晨早流流就撞到比達一家

潛解咗體雲右上角，friend BBB 打平屬有38萬到

唔知係咪bug , 帶全知 ( 潛玉關帶克屬隊 )
會三場撞二次bouns

連續兩日都係

咁我唔用BBB啦

我琴晚都係咁，但唔見佢

咁可能係我負碌

你-6

唔係可能
直頭係符碌

齊舊5 了，終於可以問價

大波力斯小雲xxx力紅*神貓 only

推巴終於叫到有
恭喜恭喜
推左幾多落去先

一般黎講
會心15LV
連續攻擊15LV
必殺技威力UP 15LV

但左上條路既呢一格
根據屬性不同，有不同+5LV潛在技能
力、技: 會心+5LV
體、速: 連續攻擊+5LV
知: 回避+5LV

所以........
力、技: 會心20LV MAX
體、速: 連續攻擊20LV MAX
知屬.....WFC

當然你要係有得揀個D自選技能格
全部揀哂同一種技能先MAX到

些牙埋呢邊

1pack

知隊因為知隊（暈/回血）世界第一
所以只可以揀迴避
好似係
Btw,thz 炭bro

咁易中架咩

係時候追

抽埋BBB先啦

你好嗎！！！！

無石
不抽了

扮工一抽........

開來見我

準備好

冇重覆

個人認為會心好過連擊
一樣15lv 機會好似都係30%
但係連擊要出必仲要另外再計機會
所以體同速我都係會照樣升會心

全體角升會心 20lv有40%機會無視屬性/防禦

唔盲
有無下個放閃?

會心係咪無視屬性？

會心=xxx passive

係咪單抽先

唔止 xxx依然計防禦
會心可以直接打入大波

隻體小雲係咪咁犀利？ 好想抽呀？

無booo可以一抽

咁如果無booo,但有隊完整極隊呢？

點先為之完整

抽左下十連，牛奶仔

力小雲冇超激好似差咁D..

無bbb 用小雲搭尾bbb都夠用

唔抽啦
無石呀

完整嘅定義個個不同
保守估計 roseBo*菲black邪波

咁我應該唔係完整啦，我只係...
Rose 技金 bobo 大波菲 力斯 藍將軍/體一星

我有xxx, 但無booo, 有d 想玩超隊

冇超有極隊都有排玩啦

有極冇超
但超屬好齊腳

放心 OOO一定會再出
可能之後超4係玩超屬珠

高登個邊慮珠post 係咪都係咁？呢邊冇乜力咁

Jailbreak左玩唔到 點算

兩邊都無乜力
但係個邊推得快D

分家後.好亂.沒的吹水.有D想棄GAME

其實無得比既
始終個邊都有咁多老 坐陣
呢邊新屎坑都無人來

我兩邊走
邊邊有水吹就會見到我

麻煩啊..舊果邊只能夠用WEB版.好唔方便

今個星期又無天下

舊個邊我用lihk個app上唔到
一陣出mk攞返部iphone就真係完全上唔到golden

希望唔好搞月尾

無錯，月尾又聖誕又倒數好多活動，會唔得閒打
最好今個同下個星期搞左佢

月尾啲時間已經交晒龍如

仲有2日就出人中啦

日版出左498，我等中文

我買左隻g gen, 同ff 掂都未掂過就話出龍如

唔好玩？

12月多game到，仲有隻XV2未買
邊有甘多時間玩

唔係，玩左1/2個星期

呢邊成日見閃卡
對眼好痛呀

屌，岩岩發現公司有個女仔同我FB 有comm fd ，應該點做？

Add

cap圖上黎

最好係聖誕出

毒撚冇人約，大把時間打

唔係應該問左佢先再add？add左一定分分鐘唔accept你

大家咁熟 , 交佢FB比我試水溫先啦

到時我同你兩個守護呢度

壞人巴，仲有我

我都係度(用電話)

起佢底

起左d，ig起唔到

share 出黎，巴打們會幫你起㗎啦

痴線 食5隻小雲又升1技 我打極都未滿技

想請教一下，刷小雲係打邊關？我唔識日文，見到關卡資訊寫初回，係咪除左第一次打就唔會跌？

滿左好耐

直接d問佢算數😂😂

條女食唔食得落先

我都唔知點解自己仲未滿
我仲未開始打小雲超激

食得，但未起完底，所以未知有冇仔

每日一chok，應該好快就知

差一場就可以DK

正，聖誕有野做喇大單

留名跟進大單巴

Dok做ur再食啦 我之前都食5升1

到聖誕節正日慢慢chok

Chok完發現有仔就冇架啦，所以唔知

仲諗住留體打主線乞石抽埋個兩野小雲pool
冇時間啦冇時間啦

又係呢個鐘數先上到黎...大家早晨

早呀推巴

摩訶不思議event

bobo攻擊力破萬

謝謝巴打

新手入

新手入坑 日版同港版有咩分別 玩邊邊好?

港版update慢過日版

大家早

痴撚線

Play all la

刷超強襲掉卡率好低

bobo吹奏隊出動

冇bobo 表示失望

不嬲都低
跌卡個陣記得要係咁打

ya... 一跌就係咁跌
唔跌就停一停 , 打個J先

同埋冇放過閃 , 好似會好運D

BOBO有一隻行錯左下

行錯左冇所謂 ... 如果行左下又食左卡就....

小雲

btw點解小雲dok完唔改名
改左名就可以入埋力雲

我都想入晒5屬小雲落隊~

黑bro

Fat bro

可以叫返齊x黑未

啲link
機械 驚異 復活 女戰士 7氣
無邪氣 天神村 25%

其實同名卡可以一齊出咪幾好
我成隊超1悟+LR

全部LINK中晒

未, 繼續-2

缺藍ooo、力斯~

可惜只能FF~

技小雲都係咁

下次聖誕應該R&B 一個pool，可以抽爆佢

出年啦

m版lihkg個介面
連仔真係好顛

仲有25日就到出年啦

咁會成隊Bobo

登登登。登登，登登登。登登... Bobo bobo bobo!

何謂齊限？

有冇link睇下

所有超激戰

有體雲未先？

大單哥

想問下 如果我SSR速小雲 1技
將送個隻知小雲食到9技再升UR
比速小雲食 會唔會滿技？

等於 2技

唔會，昇1技

你要 9隻 知或技雲UR 左；
先到 滿技

係咪即係要同一張卡先可以咁做？

好似我呢個號咁，臨老入花叢，中咗兩張小雲。

依家儲緊18張小雲第日十技，仲差5張

放閃！

仲差1場小雲先dok到知雲

知雲擺住先

多隻120 滿技咁囉

多左知雲個acc唔會升值

btw,黑巴
高登m版都好左d
除左up唔到圖
吹水個d都ok

前幾日有用到呀，但icon同圖都出唔到呢下都幾煩

成個friend list得6個掛體雲，應該唔係好多人抽。

齊5屬十技小雲，至少貴一千蚊

多人抽！只係未 DOK 好，我4隻10左，體仲差2技，仲有幾日時間

我齊我齊

我放閃先啦

痴撚線 想入坑刷撚30次都唔出悟吉達

+1000

快啲dok埋掛出嚟

國際版?

港
幾次4隻ssr都棄左

高價收購

究竟個機率有幾低 三部機狂刷左成日都唔出一隻

方法唔對.自然效率係慢D

應該點刷

去搵番果個快刷教學...

日版首抽大師老佛你都唔識
大把人都係佢徒弟
我就係其中一份子

講到好把炮咁..其實係小暑一名.得幾隻垃圾限

第一次玩 可唔可以教埋

老佛就來可以開班授徒

悶到就來退休啦!!!.有沒好玩的又簡單的game 介紹

「老佛教室」

唔嫌悶嘅可以玩吓龍珠爆烈大戰

如果呢個月冇抽小雲，送嘅200石又抽唔中R&B，兼冇重覆卡潛解嘅話，呢個月真係幾悶

你做咩偷睇我龍珠acc

入左itune卡，之後想買石。
但係買石個陣security question 錯左幾次。
咁諗住reset過security question, 但係已經唔俾我reset

慈善首抽王老佛
好多子孫Acc

龍珠po的城戶光政

爽！

硬轟

5 屬我体隊最弱

你好嗎⋯⋯

用左咩道具

全攻

大家俾d意見

缺力悟格，gt 超3 情況下

100 石放屬pool 好 定 限pool

屬pool 最起碼有兩老界
冇記錯推巴你都中左力斯，所以屬pool啦

力悟格：真心少機會落場

GT超3悟：其實只係為左佢個隊長技，但實用性好似唔太夠，如果齊力雲力波同轉力珠寵（猩猩女、力肥布）既話，天下一咁組都ok

我咁樣樣配，要力悟格布打多3rd先得

力雲力斯力波力肥布都算係有...😌

Ok，上啦，朋友號

屌，閃到

冇人理

又乜料？

冇猩猩女

超3悟技3
超3達技1

你起顧下我地尼d小暮的感受啦，咁閃

管理員在嗎？

唉

管理有人放閃，唔照顧我地尼d小暮的感受。

唉... 個個都咁惡
我cd rom囉～對唔住囉

大單巴，黎！
請放閃，等我理你

新手抽小雲有用嗎
就算抽到都未有能力打料DK

邊條仆街係呢個場攪事

我偶然，佢果隊，我5隻我都沒的

我偶像.....

係咪可以開名先
算，我已經block撚左佢

我偶像係白仔，一世都係白仔

開名公審

個條友好似係叫推xxx

岩岩又上堂呀

做乜我大佬

體小雲算唔算新通用隊長？尋晚先發現佢有dk,當日抽到見冇得dk 以為笨大玩我，求其組左隊玩下

直頭係XXX2代

冇錯

最鍾意見到變身既咸濕佬

氣

公平咩

見係你

中重複速3GT悟

新手抽體小云都ok嘅，想當年我力悟爸開局咪又係咁玩

仆街㩒錯殘體

求教點過小雲super

體隊+大波frd
大波, 大波菲, 潛飯, 體紅毛, 速金菲, 體超2飯

新手無知一問 相同ssr係咪就咁食
同d sr仲有咩用

謝謝 順便可唔可以問埋超一星龍點打

SR有某d好有用，唔係全部SR都垃圾

SSR如果係勁或者限定既就潛解，其餘就擺係個倉先吧

夠力就速隊，唔夠力就知隊

Sorry， 睇錯真打寶寶

力隊或速隊入GT link

尋晚兩個號都夠50石，手痕去拉小雲pool。

主號中速雲，食10隻知雲已7技。

小三號中體雲，呢個號日日只攞石，呢幾日真係要狂打小雲關先搞得掂。

所以，冇好多知雲嘅話，真係唔好去拉小雲pool，特別有十技強迫症果啲

有冇巴打可以轉一轉品

冇知雲去刷技雲都ok

冇品

HELLO, 巴打講我!?

仲要唔要!?

你睇吓後面，如果冇人就係講緊你

好似仲有5張知雲送，打足一日應該平均有4張技雲，廿幾張昇9技應該冇問題。不過真係要keep住打

我都成版知小雲 得物無所用

雲，全部都係雲

知小雲仲會派幾多日？

抽就有用㗎啦

初初只係小號有抽，到上個禮拜六知體雲咁勁，就忍唔住，個個號都抽啦。

好似派到下禮拜二

屌，冇人理 ，係咪我俾人扑左

我返到HK啦, 各位早晨

(請問一下呢...係WEB版除左QUOTE前一個POST之外, 點開新POST架....)

得番5隻，要爆石打技雲

有update! 9個 data

早晨

新人招fd子
2045135167 主掛r n b ooo bobo

唔知有無新卡呢

阿樂！
棒球樂！

又同電視同步
知/超隊又有氣絕角

棒球樂

新手玩咗2星期,發覺實力唔夠好多時過關都要睇運

有時成版啲珠梅花間竹咁出,連100%普攻都出唔夠

Show 下 BOX 問組隊先啦

管理員返左來

轉咗品
3034710403

新手表示，連box 都唔敢show，慶事俾人話組隊都組唔到

屌你，你就咁文字敘述都差d俾人拎去打把喇大單

咩事咁大壓力呀

邊行呀

我玩國版,各位巴打都係日版

而家玩緊4個ac,個個ac刷完都唔捨得棄

主ac最垃圾,post俾大家恥笑下

做乜鳩玩國版呀，M點麥姬

年紀大,又要返工又要照顧小朋友,唔想睇日文估估下

我得7限，咁大頂高帽戴落黎

咁多中文字，使乜鳩估

咁點先會拉十連?

1. 太開心
2. 太唔開心

俾人捉住隻手個陣，或者拖住條女個陣

所以我好耐冇拉過十連

繼續吹

3. 太夜都唔訓
(我係大陸...3日入左 2PACKS 拉左 4個 十連....)

我夜晚太夜唔訓既話
多數幾個acc都會無晒D石

有好收穫嘛, 已經嬴左啦你

但其中185石去左阿婆度

推po後過我重生,但係個acc已經好過我幾倍

有好收穫嘛, 已經嬴左啦你[/quote]

推po後過我重生,但係個acc已經好過我幾倍[/quote]

3000 即決

推po後過我重生,但係個acc已經好過我幾倍[/quote]

3000 即決 [/quote]

我想重新，但應該冇時間

最後得到, 已經嬴

過程, 通常唔太有人會關心(好似係)

3000 即決 [/quote]

我想重新，但應該冇時間[/quote]

雖然唔係好兄弟
但係有無兄弟價

兩隻ssr悟吉達係咪可以食左佢升技

我想重新，但應該冇時間[/quote]

雖然唔係好兄弟

但係有無兄弟價[/quote]

俾下面, 剛剛先齊有得叫下價

雖然唔係好兄弟

但係有無兄弟價[/quote]

俾下面, 剛剛先齊有得叫下價[/quote]
齊咩先

點解喺大陸咁晏都唔瞓呀？

叫

即係4個十連中咗3限

有無高手解答

而家日版出左潛解要食同款卡開路
比我就擺到出潛解

行程太豐富遲左入酒店, 咪諗多

入酒店行程太豐富遲左

潛解係咪姐係skw 國好似都有

雖然唔係好兄弟

但係有無兄弟價[/quote]

俾下面, 剛剛先齊有得叫下價[/quote]

有BBB我買

俾下面, 剛剛先齊有得叫下價[/quote]

有BBB我買[/quote]

遲下應該會有 , BLACK/大波菲/細布/BBB/*/藍柒 我都無, 下次應該會試下手氣入返幾隻

有關template 消息
仲差少少就通過

遲下應該會有 , BLACK/大波菲/細布/BBB/*/藍柒 我都無, 下次應該會試下手氣入返幾隻[/quote]

介唔介意我放個box上黎問價[/quote]

我追過下POST, 你咪就係齊限缺一果個?

原來有高層會議

其實一張圖咪算囉, 簡簡單單

我冇所謂呀...怕老手要瘋狂答問題
乖啦...過埋依個POST有定案嫁啦...
如果真係冇需要既...一張圖開個POST都冇問題

頭先1600

突然心血來潮

4下單抽

2R

2SR

DLLM

第5下呀....

我禮拜六去露營，1點都瞓唔著，突然心血來潮

1抽：R
2抽： SR
3抽： 力*

Template 方面

個人意見都係貼番d官網、twitter link，再加番d近期活動就夠

有過到黎嘅巴打如果同意先加番d精華(例如近期潛力解放咁）

始終post人地野唔係咁好

整template個個咪心心再加其他高層

哪有*
前幾日轉os
局抽晒二十石
抽完即刻隊晒比阿婆

月經

極隊暫最全面係咪咁組?

ROSE + BLACK / * / 力斯 / BOBO / 邪波

唔好提力斯, 入大波

唔好提力斯, 入大波菲[/quote][/quote]

嚇得我呀, 差一粒字差十萬九千幾里架

[/quote]

嚇得我呀, 差一粒字差十萬九千幾里架 [/quote]

無錯，力斯好細力，大波菲大力好多

其實啲花名點黎?

點解2個合體人用xxx同ooo代表?諗極都唔明個思路係點?

xxx 咪融合 唔想提個名
ooo 耳環個形狀掛

任何事既背後都有個原因既....

而, 原因....

真心, 唔好提

唔講得....

越問越傷心

所以, 知道, 就好喇

問XXXOOO就好啦, 千祈唔好問BOBO....真係唔好, 唔係講笑

本係口口口, 繼OOOXXX後又一易記代號, 意思取其為超三悟天格斯, 簡稱三格, 所以用左三個口的格仔

係咪好易明呢?

我唔撚明呀

心血來潮抽十連

點樣樣呢？

打咗四日，終於有18隻小雲昇技啦

驚世十連，我屌你老母咩，笨大

唔明唔緊要架，品呢d你點會睇得上眼，技屬梗係首選LR悟啦，講開又講，打多4隻未呀

差3隻

35號就差章就潛解完

呢面好耐冇上水，巴打們好嗎？

好掛著你，麥當巴

有冇劣幣post

簡單、直接、暴力

那有blue，屌

麥當巴

兩邊走啦一齊
不過今日太忙
兩邊都無時間走

有阿樂新卡/event

今次冇，下次會有。我都食左好耐屎先係Blue pool翻身，巴打加油

單抽中好野

開唻見我

我都係半成功例子

早

你地有冇試過每日返工搭車都必定見到某d人？

有

係！！！

點 ?

咩

女!?

成卡車箱，日日都係果批人，每日同一時間

認同
樓下等巴士都一樣 , 都係同一批人
如果有一DAY見唔到佢地 , 會覺得好怪

見唔到佢地，就知佢放假／病假
唔見幾日，見到再出現時攞住袋日本/韓國野
就知佢去旅行

我絕對唔會留意呢樣野
通常搭車都係地鐵, 而地鐵嚮唔同車箱係會有唔同既人
所以, 我都係打機吧啦

日日都同一班車，唔想認到佢地都焗住認

係，同一班車同一車門出口
因為通常一出就可以落樓梯

唔想認到佢地都焗住認，都有D係想認到既

冇呀，因為每日係巴士站都見到某個女仔，次次都排佢後面，又次次都逼上車，因為我地個站會逼到爆哂先開車

咁巴打你下次早d排隊，最後給果位果個女仔

我enjoy排佢後面

風度讓位 , 再自己重新排第後

出黎做野咁耐 , 十年都見同一班人
有D直情返工又見 , 放工又見 ( 大家都係同一區返工 )

總之每次八號風球完 , 自自然然有三個組隊搭的士
其實幾溫馨既...

貼到實

係呀，佢又貼住我隻手

痴漢

邊忽痴漢，佢唉落我隻手喎

Facebook有人話舊屎過咗13號就會廢咗
堅定流

3000 即決?

嗯, 有屎趁早食

堅... 公告都有寫架

3010 ok ?

大單巴 , 認真答我
你係咪FF
真係唔緊要 , 係就認左佢

冇，講真，因為佢冇扶手

Thx
挑下啲超激食咗佢

好

個女人已經借勢唉下你，大單巴唔識做

每日都有眼神接觸，但冇開聲認識佢

仆街，原來文字發閃係你，就撚錯大單

好溫馨

真係機會黎喇飛雲

都話左唔係我

毒撚怕羞

Telegram short jor出左grp
有冇巴打好心po多次invite link出黎

Satomi巴？

Yesyes

唔知點解join唔返
有冇其他辦法

Try again

又無新野，悶up

慶祝689唔撈
課pack 石賀下佢先

我終於中左品啦
利申：之前60連1隻SSR都冇

恭喜
我都想要品

抽邊個pool?

應該得一億pool出

1億pool 無中過好野

Yeah

推下先

岩岩法國原來潛解個連續攻擊同BOOO本身自己個連續攻擊係分開計架
頭先隻BOOO連續打左4次

689，898

多謝巴打 我好感動

Yeah 推巴

用人地隻體大波炸左三次⋯

用人地隻LR悟炸左兩次超必殺

題外話今日生日去了睇張學友演唱會好好睇

爆道具再磨半個鐘 終於過到一星龍

我都會去睇

半體超激去到下星期就無定keep住日曜?

會完

Happy Birthday!!!

謝謝

各位巴打 我用最後儲番黎個50石抽...
已有速小雲 又中兩隻..
潛解應該開邊兩條路線好

Happy Birthday!

我都係唔明點打體大波
係咪GT 速悟飯或幪面人既減防都要連續出兩次先叫成功？
出完兩次後，第三回合其他人就可以打得入？
第四回合又打回原形，要再連續打出兩次減防？

原來全體攻擊會心係每下分開計

大幅減防每次有效三回合，中兩次先可以破防。
如果A同D可以大幅減防：
第一回合：ABC-打唔入
第二回合：FDE-F打唔入，E打得入

右上右下or左上右下

謝謝巴打
仲有一次小雲pool抽
諗緊入唔入石抽埋佢博潛解體小雲
而家小雲先係我既主力

我好友list一隻體小雲fd都冇
有冇巴打用可以加我？

Added yunaria

祝你中多兩張速小雲解埋去

大單巴 速小雲勁？我升左好少用...
我想中體小雲潛解

又抽鳩我水，我極隊冇人，超隊差隊長，咁都叫乜都有

當速潛用，如果冇既話

我就係有速潛
所以好少用速小雲

單隻黎，速雲好似大力過潛飯
齊腳夾link就潛飯大力

好似係
不過... 兩隻入齊玩中階氣絕都幾過癮
重課可無視

師父 明白了

大單巴比女抽水，呢度比人抽下當無數

你用十技體雲頂住先囉

速真係冇用過

我印象中有個大XX巴打上次話差大菲就齊限，我誤會左係 大單巴

但原來係大笨象巴

打鳩猴用咩隊最易打

用知隊應該最好
最煩係final round要爆必ko佢

Bo隊入隻盾同氣絕 fit哂

其實唔煩
而家rd rd都出必, 有幾可普攻(好似係)
除非真係咁唔好彩冇珠

邊關多老界覺醒章打

打啲易過嘅超激
因為通常都淆淆地踩氣算

原來秘寶嗰兩個未買

媽我得左啦
第一隻XXX同第四隻bo

巴打點睇速小雲

速潛替代品

我都覺呢邊好靜

呢幾日3邊都上少左水

棄驚前奏

萬事必有因

悶up中

十技未dokkan
頭藍界悟尾ooo上到廿萬 好撚勁

新手入坑 首抽刷咩最好？

咩係XXX OOO?

Xxx 格古達
Ooo 比古洛

有你呢句我就即刻升佢十技先

Ok thx

無超激神授 但係免費10技嘅速潛

唔覺係速潛代替 反而應該係取代速3個位先岩 速3宜家太快軟啦
有個10技唔細力嘅食佢個位 成隊速隊刷超激爽YY

標準答案 比古洛隊10min完場

速3一早就狗都唔屌
我入開ooo 界藍 速金 6星龍 邪念baby 速潛

我講速刷呀清 唔係講普通打關呀 速刷我唔會落盾封必回血

想問下除左食界皇仲可以點升技

食張一樣嘅卡

石已拎

10樂同2石已拎

10隻？滿左技？

小雲活動會唔會再出？
玩兩三星期未滿技未dk

難......

乞完石繼續瞓，醒左見到阿樂，不過繼續打品

爆石喇，得返幾日咋⋯

廢左三隻小雲
早知去抽限pool
好彩限pool都算有運...

爆石最多都係滿技
開始玩兩三星期，未夠打章

即係點，又中咩好野呀，屌

戰鬥黎講
兩粒唔同屬/ 一粒同屬
我係咪揀兩粒好?

抽左7次，有知潛飯，大波，比古

兩隻超激呀樂其實有冇人用過

好kai

想問重覆角色係咪自食呀
依兩日中左 3隻SR 界王神....

Ssr就開潛解

係咪一隻SSR 就得?

另外 HERO 絕滅計劃 14層重超屬性編成
應該要點?
淨係FD LIST 都無隻用得

已解決

1隻做底要多4隻一樣先全解

有冇人想知每樣潛解最高level可以去到幾多？